LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA
原名 織部里沙
6月24日生日
日本的女歌手，岐阜縣出身，高中時期開始組成「CHUCKY」
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為Angel Beats劇中Band「Girls Dead Monster」第二主音ユイ幕後代唱
2011年4月首次以個人名義推出mini album 正式出道

[新碟]
劇場版SAO theme song - Catch the Moment

【日本 ARENA TOUR決定！】
「LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～」
✯6月17日(土) 神戸ワールド記念ホール
✯6月24日(土) 25日(日) さいたまスーパーアリーナ (6月24日LiSA正日生日)
✯7月1日(土) 日本ガイシホール
※先行抽選中:

[必睇]
LiVE is Smile Always~LOVER“S"MiLE~in日比谷野外大音楽堂:

LiSA - Rising Hope (魔法科高校的劣等生OP):

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

經過那些年
歌裡流傳最好的畫

講咁耐都唔厭

唔知講乜好

lm

自己留名

20000對804

笑甚麼畜生

咁人地個page係多野睇d既

6月行程
6/23 感覚ピエロ
6/24-25 LiSA

連續3日

HX咁岩又有平機票
好頭痛呀呀呀呀呀

留名

SSA見 買左機票鳥

仲等緊lcc減價
btw,有冇巴打會去睇ppap武道館個場

PiSH

L

不了pico

I have a LiSA, I have a Silent Siren
Ah, budokan

坂大魔王

FC 限定goods 7 號會再販呀!!!!!!!!

做完冇save真係人間悲劇⋯⋯

背翻出黎囉⋯
寫唔翻變version 2

好撚想買返LiSA部a16

咁多位ssa見

新post留名

push

[Youtube直播]
PIKO太郎 PPAPPT in 日本武道館
今日(6/3) 香港時間18:00 開演!!!
LiNK :

pish

悶到嘔
有LiSA未呀

到底我睇緊咩

Rising HoPPAP

我看了三小

冇睇到 究竟你地笑D咩 有冇BACKUP

有冇巴打有新KB賣
琴日發現自己果支壞9左
但星期五要睇AFL

尋晚youtube仲有

pap lisa

ppap

以後聽rising hope都會諗起ppap ver.

問下Piza Li有冇貨

係

乜水黎 ?

岩先食飯果陣東張西望播PICO太郎LIVE片段
播左一段LiSA, 我唔係好敢同我屋企人講我鍾意呢條女
究竟我睇緊D乜

訓左冇睇

好羞恥

你應該扮晒不經意咁講：「幾正喎」
「餐飯」

btw如果藍井無休息可能都會有份

早知唔撚睇
岩岩先睇PPAP Rising hope...
好撚柒

i have a pen~~~

好彩睇左頭一段就冇睇
即刻聽返原版清醒下

歌詞:
ppap

i have a pen
i have an apple
wo wo a have a pen
i have a pen
i have pineapple
wo wo pineapple pen
apple pen pineapple pen
apple pen pineapple pen
pen pineapple apple pen

ppap

i have a pen
i have pineapple
wo wo apple pen
i have a pen
i have pineapp...
pen the apple the pineapple the pen

i have a pen
i have an apple
wo wo apple pen
i have a pen
i have pineapple
wo wo pineapple pen
apple pen pineapple pen
apple pen pineapple pen
pen pineapple apple pen

rising hope
rising hope
ppap

..

腦已洗

啱啱tvb 娛樂新聞有報道LiSA rising Hope PPAP

LiSAッ子失格

笑左

睇到都覺得尷尬

真係好正 場野根本就avex dom錢笑鳩Kings super live

冇咩關係掛我諗

好跟過那些年feel

又笑

老了老了

.......

藝術既野...

佢畫伯都唔係第一日既事..

邊位ching係しずく

人生一大污點....
比錢入場睇啲人咩心態

睇小倉唯又係咩心態？

whatsapp gp d 人
絲黎

我睇上坂 唔係睇ABC

啱呀
piko 太郎都好睇過小倉唯囉

你地搞小倉唯好啦 唔好批鬥埋祈妹

小倉唯>>>>>>>>水獺

小倉唯<<<<<<<<<<水獺

小倉唯唱歌難...
樣又唔夠其餘兩個...
波又唔夠....

睇完ppap條list之後
將成堆可以solo開ssa既人拎黎做痴線野
感想係:kings super live?邊到super呀？睇過？
如果睇完angela去睇kings應該真心覺得悶

所以4號我係睇sphere 5號就睇大橋，武道館動物園就冇去

咁你本身對個堆人冇興趣就緊係覺得悶架啦

I have a pennnnnnnnn~~~~~~~~~~~~~~~~~
I have annnnnnnnnnnnnnn apple~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌你有聲

apple pen~pineapple pen~
apple pen~pineapple pennnn~~~

不要再說了...

新曲mv請extra

都唔中架啦

新歌係咪動畫op

這些機會不屬於我的

rising hoooooooooooooooooope~~~~
rising hooooooooooooope~~~~

到啦

6月24/25 生日場不如夾送花牌

有高清版

有無rising hope ppap高清？

好呀

又有ig live

PpAP!

LiSAの新曲MUSIC VIDEO内で、エキストラ参加出来る方を募集します。
FC「リサラボっ。」会員の中から抽選で募集いたします！
受付は3/12（日）まで！ぜひご応募ください☆

※詳細は、FC「リサラボっ。」サイト内をご確認ください。

希望再有地元岐阜live
上次錯過左

mv拍攝中左....

去啦諗咩

有幾多巴打會去SME

恭喜晒
我TL見到一堆悲鳴

我應該都有份悲鳴..

中左都悲鳴

諗起我女人個MV入面有巴打就好想笑

LiSA港一

勁

要拋頭露面
毒撚怕事 不了

勁 係mv可以見到巴打

認真,機會難得,我地LiSA區巴打一定全力支持你

好驚柒 雖然都應該好似best day best way咁

無野嘅，好似catch the moment咁fing下彩帶啫

可能扮CTM D小朋友

唔想搬投影機呀

誰人大大力

好想快D同LiSA跳エレクトリリカル

可以偷跑聽新歌

可能淨係得音樂

有音樂都好啦

好似體操

佢d舞步真係好好玩

背熟佢，你可能要跳

迷左咁耐點會唔熟
咪玩啦

得3首有幾個動作 倒轉都識背啦

想睇倒轉跳

計返好似有4，5首

倒轉跳？

倒轉跳可能出到位，有得諗喎

say my name no kataomoi
エレクトリリカル
1515565615

仲有邊首 ?

野生糖果

Wild candy同アシアトコンパス算唔算

アシアトコンパス

聽日拍mv?
中簽又唔喺日本人長住果啲巴打出發左未？

去緊

頑張れ

應該唔俾影相啦
如果得既影幾張黎睇下

我要empty mermaid果類既歌

定你報告

剩係可以講
好多女

有fans一齊拍mv就應該唔係個類了
エレクトリリカル就差唔多

LiSA淨係揀女仔

識日本妹LiSAkko既時間黎喇 快d影d日本妹黎睇

岩岩比個日本妹問路

想比日本妹娶

想嫁俾日本妹

巴打拍完就番香港?

...
住日本..

識日本妹既時候到了

講笑

扮講笑

應該有200人左右當選

巴打著咩

Sun moon外套入面係リサラボ限定tee

介唔介講個地點比我地下次去聖巡下

聽左新歌了

佢公開左情報先講吧

一個成日俾我女人RT, 一個直頭去埋拍MV

點夠你地玩

岩岩LiSA同pablo入左黎講野
近到痴線

😏要近戰得多比LiSA認得先做到
暫時好似試過rt過7次

凍到

你地有冇用過Ultra pink? 是咪光過kb好多?
如果係既遲d買兩箱去爆

唔用手燈/螢光棒好耐,淨fing 手爽好多

完左 只可以講live唱會好好玩

條友瘦到對腳幼到仆街
但係好正

拍左好耐下

分幾個scene拍係咁上下

條友？

my wife 明明小腿好勁肌肉

瘦左好多啦

SAO仲有成個星期

本身諗住睇30號 唔記得買飛

組隊睇

除左oneman live
LiSA 最有機會再黎HONG KONG 既EVENT
一齊集氣

好想過幾日係日本睇拎特典 但唔識日文食唔到生肉

えいえいるー

岩岩AFA老細打黎俾我話請左LiSA了

點解有個C3 logo 係到

C3同AFA合作

2 月= c3
LiSA 嚟2018 c3 集氣區

香港都有特典

最驚係撞 LiSAッ子祭, 年年都疊住

香港唔是得個垃圾FILE姐咩?

希望2017會黎

集氣

搵代購買?

係日本嘅分身今日拎返黎

好想要B2 店舖poster

「C3 AFA HONG KONG 2018」
日程：2018 年 2 月 9 日（金）、10 日（土）、11 日（日）（予定）

撞到子祭正一正
冇可能會黎到HK

又撞子祭 邊會黎到

仲有成10個幾月，唔可以就架咩？

香港太潮濕 完全唔想掛出黎

仲有海報

今晚起飛 落機去買先

又有新番組

アニサマ Day 1

打錯 day3 至啱

俺のターン❗️
ドロー！

又飛

碟已買2set 希望抽中好位。

你又要飛喇

blu ray 抽中硬200lv

無錢 不了

老女人與準老女人

18禁

條友真係好咸濕

little devil 嘛

啪啪啪👏🏻👏🏻👏🏻

天生優勢

優勢

冇J

有j可唔可以

切左好似得

有fd買多左本B PASS
有冇人未買想接

Solved

有冇巴打6月夾租airbnb

幾號

我想呀
我22/6-25/6 都ok

我住21/6-2/7
得我自己同另一個friend
有冇人有興趣

我623-626機票

咁夾23,24,25~3晚

我22-27

機票都未買

今晚hke 有mega sales

買左HK ARILINE

睇完刀劍終於明白mv裡面個鬼仔點解可以拎得起部投影機

未睇

yokohama個blu ray特典有啲咩？

好似得個收納盒

LiSAさん、ニューアルバム『LiTTLE DEViL PARADE』を5/24に発売、ご予約承り開始

9首新歌 yoooooo

屌真係album

不過比想像中快 原本仲以為6月先出

要俾足夠時間你地記新歌

LUCKY Hi FiVE個陣得一日預習時間添

Hall tour 首場揮手區

完全生産限定盤

刀劍首歌好hit下

巧巧聽

album正啊

比錢啦仲望

★NEW BRAND "YAEVA MUSiC"
Launching in April 2017, LiSA's new, original brand will encompass all of her new music, videos, and other exciting projects and creations! Stay tuned for more news!
☆新品牌 『YAEVA MUSiC』
LiSA從2017年4月開始個人的新作品品牌, 會包括她的音樂, 視頻, 周邊等, 來強調LiSA獨有的個性和魅力! 請敬請期待!

正評留名

不停課金

係咪即係類似「成蟲作品」「蟲家班」果啲咁嘅野？

？

睇完公廁神域 好爽喔

邊度有得買隻momoko?幾得意下

後宮電影

搭單問埋小惡魔有無公仔賣

你想買LiSA 個隻原版有得錄音個隻,定係 之前GOODS 個隻毛公仔?

LiSA 個隻 - コケロミン

NEVER ENDiNG GLORY 個隻公仔 YAHOO AUCTION捕下可能會有

咁多隻色嘅？

momoco世界第一

きんたま

Pish!

6月未呀

5月未呀

食晚飯未呀？

SACRA 花之漥 CONNIE志華

好彩買早一日機票去到

又去

屌睇錯6月

好萌

PiZZA~!!
PiZZA!PiZZA!PiZZA!

仲有冇人想夾
想住埼玉近會場,定東京
望過下.有D都幾靚

「DEAD POP FESTIVAL 2017」(デッド・ポップ・フェスティバル2017)への出演が決定しました！！

日程:7月1日(土)～7月2日(日)
会場：神奈川県川崎市 東扇島東公園特設会場
開場9:00/開演11:30(20:30終演予定）

出演：SiM/岡崎体育 / キュウソネコカミ / Crossfaith / coldrain /
THE ORAL CIGARETTES/ SHANK / HEY-SMITH /
My Hair is Bad / マキシマム ザ ホルモン / LiSA …and more!!

チケット券種：7/1入場券・7/2入場券 各8,500円
2日通し券 15,800円
2日通し券(セーフティゾーン券)17,000円
（スタンディングエリアに設置されたSAFETY ZONEでの観覧が可能なチケット）

下記日程にてオフィシャルサイトでの2次先行予約受付

4/10 20:00～4/23 23:59 (全券種)

チケット発売日：6月3日(土)
枚数制限：4枚（申し込み一件につき）
※小学生以上有料、未就学児童は保護者同伴の場合無料
チケットぴあ（Pコード：各日入場券: 327-378/通し券：782-575）
ローソンチケット(Lコード：71561)
イープラス（pre:5/16-25）

総合問い合わせ

好似東京果頭方便D?
池袋新宿上野老秋都得
都係半個鐘到新都心

我都想6月睇下lisa 子

望落呢度應該有一半人都去

話說今晚有新歌聽？

3張床 近秋葉
抵deal?

4個人book每人$250左右

房東

會場d日本妹正d

你地聽左新歌未

頭先係SCOOL OF LOCKS有

人地台灣個個真心幾快手同多野睇

有咩想講呀

我陣間翻到屋企聽同睇

冇mv睇呀

睇 阪大魔王啫

睇唔順佢30歲仲係到扮可愛

可愛係個外殼黎
個真身係live現場入面

扮可愛係邊方面？造型？

首radio播既新歌人聲後得濟評價唔到

等正式版出

新歌都唔錯

原石幾好睇

滿分

LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！LDP！

你係咪拍呢個MV

就係呢首歌既mv

LDP！LDP！LDP！

咁岩路過

HIFIVE件衫最靚

BTW有冇GOODS賣

得以前d cd同bd買
買/訂sun moon既bd有poster送

咁啱

BFO都好正,好有舞孃FEEL

Btw akane同yuka都大波過我

肥仔波??

快d 6月啦

快D收工啦

快啲放假啦

1515565615 1515565615

有冇人買左lisa部player

A16?

有買but 冇用好耐

LiSA 前山田健一

[/quote]

衰婆上電視又唱得幾好喎

ピザ～

Pish

6月租bnb既巴打不如留個tg研究下

終於有時間去
仲要落雨

有無打call?

聽日有生中繼

要返工,希望有人錄底

LiSA 『LiTTLE DEViL PARADE』-YouTube EDIT ver.-

邊個係巴打

只可以講我企好前

....

大家當冇事發生過

地點係千葉商科大學
有興趣可以去行下

巴打好靚仔

我見你唔到

開頭條女幾正

下次去聖巡下

差唔多時候研究下訂咩房
仲有冇巴打夾租

港一

聽完新歌 佳作確定
一入副歌已經好正

CTM LDP佳作二連發

巧巧天

巴打有無舉牌？

有冇抄日本妹牌

睇睇下幅圖好有魚拉突feel

出道6週年

好細聲呀📢

終於睇左sao
亞絲娜沖涼prprprpr

買bd睇公廁既粉嫩乳頭

會係咩色

新album

嗰兩粒心
條脷

靚靚封面 但係果兩塊乳貼做咩事

乳貼

露點BAM!!!

條友話好鍾意件衫架

又係你呀陳生

我姓李

李生

台狗 屌佢老母

笑下算啦

咩事呀？

終於明喇
原post香港係後加㗎
因為出片時我即時睇左

佢擺左香港喺台灣前面，會唔會開心啲

LiSA 黎香港不是夢

快撚d黎

幾時黎啊

AbemaTV「アニメ24チャンネル」にて、AbemaTV開局1周年記念企画として、4/29（土）20:30より「AbemaTV」オリジナル特別番組『LiSA in Special AbemaTV ～LiSA大解剖Special～』の生放送が決定いたしました！

「AbemaTV」オリジナル特別番組『LiSA in Special AbemaTV ～LiSA大解剖Special～』は、「AbemaTV」開局1周年を記念した期間限定「音楽LIVE枠」の第2弾となる生放送特別番組です。
番組内では、大ヒット上映中の「劇場版 ソードアート・オンライン -オーディナル・スケール-」の主題歌「Catch the Moment」生LiVEパフォーマンスもネット初披露するほか、LiSAにまつわるスペシャルゲストも登場予定!?となり、盛りだくさんの内容で放送予定！

■「アニメ24チャンネル」・「AbemaTV」1周年＆期間限定「音楽LIVE枠」新設記念
「AbemaTV」オリジナル特別番組『LiSA in Special AbemaTV ～LiSA大解剖Special～』
生放送概要
放送日時：2017年4月29日（土）20時30分
番組URL：
放送チャンネル：アニメ24チャンネル

是非チェックしてください！
おたのしみに！！

岩岩打俾準老女人問 佢話今年11月黎

最好係啦

FF

仲要捱多兩個月先SSA

OLiVE PiZZA🍕

包m&m's 原來香港寄過去

睇包裝係水貨黎

啲朱古力仲未溶咩

話正多，合我心，為你煮咖啡

og全通

tsutaya wondergoo 有腳 mustbuy

aniplex+ 係咪即係一定要通販買

真係刷全套？

Gary哥受小弟一拜

9up 姐
正常會1個ver. 1隻算

新碟 release event

全通巨巨受我一拜

唔知買咩版好

完全生産限定盤又冇女人個樣

點解唔買齊ver

留番d錢過去買多2件goods

全通

Hall tour

全國hall tour
2017年、秋の全国ホールツアー LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～ 「そしてパレードは続く」の開催が大決定☆

最速のチケット先行受付をリサラボっ。会員限定で行ないますっ。

ぜひお申し込みくださいっ!!

【受付期間】
5/1(月)19:00～5/15(月)23:59

【料金(税込)】
指定席 ￥6,480-
※枚数制限は公演日によって異なります。
申し込みページにてご確認ください。

【公演日程】
★2017/9/24(日)
東京エレクトロンホール宮城(宮城)

★2017/9/30(土)
ホクト文化ホール(長野県県民文化会館)・大ホール(長野)

★2017/10/1(日)
石川県・本多の森ホール(石川)

★2017/10/7(土)
長良川国際会議場(岐阜)

★2017/10/9(月・祝)
静岡市民文化会館(静岡)

★2017/10/15(日)
川崎市スポーツ・文化総合センター(神奈川)

★2017/10/21(土)
滋賀県立芸術劇場びわ湖ホール 大ホール(滋賀)

★2017/10/28(土)
栃木県総合文化センター(栃木)

★2017/11/3(金・祝)
サンポートホール高松(香川)

★2017/11/9(木)
中野サンプラザホール(東京)

★2017/11/18(土)
広島文化学園HBGホール(広島市文化交流会館)(広島)

★2017/11/19(日)
福岡サンパレス(福岡)

★2017/11/24(金)
わくわくホリデーホール(札幌市民ホール)(北海道)

香港場

香港呢？

東京個場星期四

5/24（水）にリリースとなるニューアルバム「LiTTLE DEViL PARADE」の収録楽曲情報公開です☆

--------------------------------------------------------------
01「LiTTLE DEViL PARADE」
作詞：LiSA 作曲：PABLO a.k.a. WTF!? 編曲：PABLO a.k.a. WTF!?

02「Catch the Moment」
作詞：LiSA 作曲：田淵智也 編曲：江口 亮

03「LOSER ～希望と未来に無縁のカタルシス～」
作詞：LiSA 作曲：カヨコ 編曲：江口 亮

04「the end of my world」
作詞：LiSA 作曲：カヨコ 編曲：堀江晶太

05「JUMP!!」
作詞：古屋 真 作曲：野間康介（agehasprings） 編曲：野間康介（agehasprings）

06「狼とミサンガ」
作詞：LiSA 作曲：野間康介（agehasprings） 編曲：野間康介（agehasprings）

07「Rally Go Round」
作詞：LiSA、古屋 真 作曲：じん 編曲：akkin

08「Empty MERMAiD」
作詞：LiSA 作曲：YOOKEY（from THE MUSMUS） 編曲：akkin

09「Peace Beat Beast」
作詞：古屋 真 作曲：南田健吾 編曲：江口 亮

10「Blue Moon」
作詞：LiSA 作曲：カヨコ 編曲：akkin

11「Brave Freak Out」
作詞：田淵智也 作曲：高橋浩一郎 編曲：高橋浩一郎

12「TODAY」
作詞：LiSA 作曲：小南泰葉 編曲：akkin

13「そしてパレードは続く」
作詞：田淵智也 作曲：田淵智也 編曲：東京スカパラダイスオーケストラ Horn arranged by 北原雅彦
演奏：東京スカパラダイスオーケストラ
（東京スカパラダイスオーケストラ by the courtesy of cutting edge/JUSTA RECORD）

カヨコ

一齊去岐阜場

說好的香港場呢

話明全國，香港幾時回歸左日本

睇佢d場咁密 今年內應該都黎唔到

得佢地係到打j

倒數49日

推咁耐終於比人RT

邊個？

咪拜啦gary哥

倒數47日

琴晚訓左冇睇関ジャム

LiSA大炒對面幾多球？

決定買最貴果隻算

好正prprprpr

有冇巴打一齊抽岐阜場

冇假，不了。

冇錢，不了。

太遠，不了

best wall paper

微博直播...

辣殺

而家聽都係聽24/96
買碟真係純粹收藏

btw訂左完全生産限定盤

聽唔出分別

Love is same all

名古屋再搭幾個站車JA MA

又上ms

試聽係咪要vpn?

又上 今次仲3首

紅了

m麻都兩首

屌，又要返工
次次上m sta都返工搞到冇得睇直播

計定時間去廁所用手機睇完極速番埋位

這些機會...

即抽即飛？

有冇痴線佬會紋LiSA 把聲上身

點名話去香港
邊個咁巨呀

我要去香港！！

又呃人

講真邊有時間去海外呀

Irene

好係恆心 加油

認真 有冇人真係夾份租房

差唔多係時候要搵住宿

book 左酒店喇

..
酒店。。

rich...

我話gary哥住洒店好rich..

我懷疑台灣page 條粉腸 同香港有仇
又選擇性 刪走LiSA 句CAPTION
dllm

624約佢出黎屌9佢吧

住邊間？

上次一開始真係無
利申：今次我遲睇

今次淨番一句

御茶之水 個頭 可以十分鐘行到去秋葉

我想住老秋華盛頓
但成七百幾蚊晚

我係 去旅行去到盡book
$300蚊晚😂

有無巴打一齊訓街

咁正 俾酒店名我望望得唔得

YMCA Asia Youth Center

諗緊住capsule算

CAPSULE好頹

期間限定

碟雜扒要2000円

其實去到
但係個menu...

轉程去到不如食有叉送果set啦

rich....

毒撚仔一個點食得哂

人地曲線晒同成班fd子去吧

你是咪去睇sea

ssa定sme
雖然都係去晒

Ssa IPhone autocorrect 變左sea

想問下有冇興趣夾租咋

個fd book左地方 暫定應該同佢住先

同班friend去食大餐

咁租6舊水一晚算

兩個男人

酒店兩個人分差唔多啦
唔知有冇人住浦和咁Rich jei

我自己一個住咋

ASD 21/11

5月新發行專輯、CDTV整理：

Kis-My-Ft2「MUSIC COLOSSEUM」
℃-ute(解散精選輯)「℃OMPLETE SINGLE COLLECTION」
JY(知英，首張專輯)「Many Faces〜多面性〜」
藤原櫻「PLAY」
さユり(酸欠少女Sayuri首張專輯)「ミカヅキの航海」(新月航程)
乃木坂46「生まれてから初めて見た夢」
LiSA「LiTTLE DEViL PARADE」
Aimer / BEST SELECTION "blanc" & "noir"

慘 俾Kismyft2同乃木坂SM 又拎唔到第1

乜來？

ANISON DREAM STAGE

唔好幻想有..

連有念頭都係晒gas

Rich

應該唔會有索系既人啦

幻想下年C3AFA仲好

索尼罪大滔天

14有小儀

puffin接曬之後仲有冇

單純今年索系已經想自己執番晒黎搞吧
估下今年請唔請多次angela好過啦

下星期有冇人陪我去LiSA cafe...
自己毒J一個⋯⋯

真係食果set野？

係愛呀哈利

今晚Mステ

有無拎？

正
手機睇到

一開波就LiSA

唔夠5分鐘就唱晒3首？

短medley

MISS左

有冇BACKUP

仆街 有冇巴打川崎個場有多飛
可以用中野個場換

係,無左件事添
中左一場岐阜

中野個場星期四 那有假

有冇日本巴打可以幫手比tour 飛錢

港一又抽中飛......

加埋得2分鐘

一場ja喎....21號 deadline
有冇巴打可以幫手

搵下上面有份拍pv個巴打？

新宿有冇一間cd店有齊LiSA 所有專輯？
人在新宿

邊間有？

新宿就唔知
渋谷tautaya好似有，去櫃臺問下
Btw一間鋪齊碟應該都冇咩可能

wa 土豪到一口氣買哂LiSA 所有碟

專輯都係得5隻姐

sor 眼殘

港一又準備笑人

想問下今次初回生產限定同完全生產限定內容物有咩分別？

「TODAY in L.A. the movie」
sleeve case＋「TODAY in L.A.」 48P photobook＋TODAY in L.A. the movie blu-ray ＋「YAEVA MUSIC」手帶 ←完全数量生産限定盤多左呢D

番名

amazonjp冇晒貨

去tsutaya/tower record呢d鋪就有得訂
Tower record直頭有得網上訂(唔知而家有冇)
如果你有預定去日本既就不妨試下

最後去左新宿tower record
Single 齊但專輯差張

有冇人同行

其實我唔識日文
係咪去到有得搵LiSA 簽名影相

好似話有簽名post card會?
係咪本人直接簽完俾？

係amazon訂左 希望唔會俾人cut單

AIMER 果隻又係咁, CUT 左我張單
希望今次唔好又比人CUT

新星堂/WonderGOO全店都冇哂

屌太遲訂,d online shop 冇撚哂貨

我都中左伏 依家真係唔知點
諗緊等食2手算

出信和地庫間黑店望過 完全盤要$500

24號川崎活動會場有得買完全生產盤

好彩一早訂左

屌26先到

巴打都去SMT?

Goods!

件TEE 靚

Tee+wristband

TEE+TOWEL+匙扣+CARD+棒棒+貼紙

冇人鍾意帽?

川崎會場有咩玩？會唔會見到LiSA本人？

MINI LIVE+直筆POSTCARD 渡し会

BTW渡し会中文應該點譯

係 最後都忍唔到6月先睇佢

親手送野會

比人cut左 唔知點好

池袋LiSAnimate
有完全數量買

有特

今次無比人CUT, 出荷準備中

而家唔知去邊道買好 信和又唔知有冇

係咪有限定poster 送？

今期特典冇poster得postcard

限定ポスタージャック <- 呢個係postcard ?
ポスター 應該係POSTER, 但 ジャック 唔識解
我見animate 個twitter 話池袋有呢個送

ポスタージャック即係成間鋪貼曬LiSA d poster出黎
姐係呢張

ポストカード就係postcard

animate訂左等送黎

100隻？

仲以為買碟送

巴打依家係日本？
會唔會可以幫手買

一隻支持下
要5400一隻

比人cut左硬食信和10算

係咪有食神支旗仔囉？

ANIMATE 限定同Amazon 限定係咪有唔同？

張圖唔同

巴打去信和地庫間japan pop？

寧願比狗屌到有愛滋 都唔會幫親依間野

冇得揀

我鍾意TOWER RECORDS 果張
HMV 果張反而麻麻

自己d碟都就黎冇錢買

新碟好聽

animate既特典係好難得既向右既pose

Blue moon好正

唔知新碟點call
驚到時睇LiVE唔識跟

LiSAnimate 係咪依加買得？

正常應該仲有貨
聽日正式發賣日會多d貨

我可能聽日去tower record 食埋免稅

但冇最貴個版本

係咪間間都有得免稅??

唔係，多數大舖先有

amazon出左貨

本日出荷予定

今日冇人去？

要番工

九半冇拎券係咪1800都唔比入？

拎券係可以優先買cd
兩點開賣，頭500人可以mini live個陣企前d同參加之後既特典手渡會
而mini live就係人都睇得，只不過要企後面咁解

好似都係冇得企前d

twitter10連

亂入都得？已經第二間買左cd

紅線以內既範圍都得

彈出彈入得唔得？

死婆真係一次好聽過一次

又幫大家叫LiSA快d黎香港

LiSA應該認得你喇卦

sme有catch the moment已經好滿足

又去拍mv又叫佢去香港嘅人一隻手數得晒啦

都應該唱硬既

LDP!!LDP!!LDP!!LDP!!LDP!!LDP!!LDP!!

拍mv個陣除左真係場場去個班人，佢邊認得邊個打邊個

話說有次我未開口LiSA就同我講中文
不過個時金毛,依家黑返應該又唔認得

國語定廣東話

上次佢都係用普通話講謝謝

可唔可以唔好咁屈機

追星追到唔得閒睇動漫

下次試下用廣東話應番佢

冇左手

個LiSAッ子マニア匙扣比人踩爆左⋯⋯

下面嗰兩個活動係咩呢？

啱啱放低啲野先話去完秋葉原

無日本電話號碼係咪訂唔到飛（抽唔到）

＞＜

咁快到 我果隻預話下星期四先到

其實係咩嚟？

上面個張就抽hall tour既飛
下面個張就抽簽名會

海外係無唔會有份抽， 就算抽中左都唔會拎到飛?

咁早

一陣睇完SME番黎就咩都收晒皮 無得唔早

SSA啲完全生産限定盤又賣晒

早知係到買

買埋TrySail

我好彩執到隻

教主

條片一播果下

我隔離個日本仔嗌到喊咁制

可唔可以詳細啲形容下？

btw買左台版碟，實在平太多

SME個場尾2個隻
btw,一開場就衰婆覺得好奇怪
尾門係教主即刻通晒

原本諗住LiSA最尾

我本身估FLOW守尾門LiSA中場頭或者尾2既

52首

抵睇到仆街

唔知今日開場係咪都係衰婆呢

あと二分！

出場次序冇變過

我仲諗住brave freak out

歌有無變？

Oath sign變左rally go round

ラリゴ！

Cooome on come on come on come on

啪啪 啪啪啪 啪啪啪 yes hoooo

さユリ好正

話時話邊個係平行線度 イェータイガー

加推吧

大把日本仔嗌

So9sad 兩日都係咁

佢地直頭成立左個平行線イェッタイガー部

nZk首gravity wall正到喊

今日唱埋aLIEz

Mizuki

綾野ましろ條馬甲線

班風火輪真白痴線佬

番屋企先開黎j

買買買

Twitter啲人エンカ少陣係咪會死

即係點解？

我都成日同人エンカwo

gamers訂完今日終於到

我老婆好靚 我老婆好靚 lalala

🙄

對脾都夠玩三日

仲有3個星期

已經諗到成場一齊嗌LDP個情況

［離題］ 終於連本人都出黎講

開戰了

之前發生左咩事?

聽講前日大阪場event有條友イェータイガー喎...

據我所知就係咁
平行線就每次都有人嗌イエッタイガー咁制
早兩日event有個fans問佢點睇d人嗌イエッタイガー
さユリ「嫌です」
可能就係咁所以先打呢篇野
實際上因為イエッタイガー而出聲既anisong歌手都唔係第一個
我所知既最早期8叔，3森，真音等等都出過聲

留名學野

イエッタイガー

魂 叫べよ 孤独とキスを
一か八 薔薇の道ゲーム
血の味がしても 生き残れ LOSER！LOSER！
心の旗を掲げ

快啲Live
好想banggg

The end of my world嗌鋼のココロ

囚われたココロ
This is a trap now get out hate you

貴方の手でいかせて.....

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

呢句第一次聽個陣

エロいと思ったキミが⋯⋯

想買....唔知男仔着好唔好睇

靚仔著咩都得

agger

7/23 去上海 EVENT
證明根本有主辨肯DUM錢就請到LiSA

香港窮 不了

大6好土豪
d辣殺event都請海外guest

雖然event個內容係幾垃圾 ，但捨得使錢係真嘅

上面果幾件衫係咪淨係可以網上買
日本實體店買唔買到?

sold out

IG LIVE

廁所又多一堆野

仲有唔夠兩星期

過2日就係神戶場

2425

痴線 過千

Blue moon好聽唷

みね神

GOODS

今次靚過上次never ending glory

買本野+帽+衫 夠了

下....上次靚D喎
今次太卡通好難著上身..

Tee 毛巾 pia 匙扣 諗緊買唔買星棒

仲訂左本pia...

＜各会場先行販売予定時間＞
6/17(土)ワールド記念ホール 10:00～ (※待機列整理開始時間6:30～)
6/24(土)さいたまスーパーアリーナ 9:00～(※待機列整理開始時間5:30～)
25(日)さいたまスーパーアリーナ11:00～(※待機列整理開始時間7:00～)
7/1(土)日本ガイシホール12:30～(※待機列整理開始時間9:00～)

5:30

又玩徹夜

痴線 買goods咋喎 徹夜+熱 之後點Date

我諗住一點零去到算

跟住瞓著

Marina氏が一番早いお祝いしてくれた☻

老了

張卡真係好靚 可惜冇得申請

24號有fd突然去唔到多左張飛
有冇人想去冇飛

慘

咁遲好難搵到人喎,
試下放比架仔

屌UO做緊SALE$68,加埋CODE
好抵

重點係堆開卡贈品
公平咩公平咩

第一年武道館我真係天光就去排
又凍又餓排左成朝差D死

Twit度放左

5
500k!

古參

咁都俾你等到

咩黎

8月2新單⋯⋯

。。

我英

正 有追開漫畫

彩虹巴你用隻字型好肉酸

小畫家

fb色紙個個係咪袁生....
不如Mi Ne清出手啦

咩色紙

我見佢咁熱情都唔好意思潑冷水

過幾日想買炒麵王過去

有冇link

繼續做Axxxxxis難民

求link 2

畫唔切啦

要畫咩同要幾大張先?

二月咪唱左囉

其實唔洗畫野
主要想好似咁側滿張色紙
真係想畫可以係自己既area 發揮

邊度有得買果種色紙

個轉無去睇

中南啦

我係文具鋪買左
個日我應該會係會場待機等人黎簽

花藍應該訂唔切

我有興趣畫中間 樓主受唔受
唔係袁生

果日相認吧
你諗住幾點去

好難答你,仲未諗到點預
你當住lunch 後先

或者大家約埋食個飯先

都得呀

咁多位大大又約戰

樓主check facebook inbox

我呢邊同幾位朋友夾咗一個😂

泉巴係咪都係度

買完goods可以呀

みね兄搵完我之前就唔見左人..

sheshe

May'n 其實細過LiSA

兩個都靚靚

希望佢地可以結婚sheshe

Sorry
其實我想話如果用你張today改返白底印A3/A4咭紙比大家留msg會唔會都可以

你講twitter個張？

係啊

法國呢度好多巨巨

我冇咩所謂既

不過張野用rgb畫，印出黎既色差都應該幾誇張下..

唔經ps/ai轉做cmyk先？

會唔會有D放錯重點
原意係想focus 係成張寫滿哂HKLiSAkko祝福massage

btw已經有人自薦左畫左d野
大家想整多張我都唔會反對
but希望當簽就集中簽滿一張

你地搞啦 好少搞呢d野

到時諗住係邊個位擺
ssa/站/置地商場個邊？

◇さいたま公演に「里沙家」再登場☆

200レベル

前唔前?

Gate 214 :/

FC??

Yes

我asl arena f block都未喊啦

海外席要當日先攞到飛
不過完全冇期望

eplus ファミリーマート先行 聽日拎飛
心情同賭波差唔多

應該會場前個個休憩用地

係日本入境見到前面個女仔個袋掛住momoco

77列

有無相認？

毒撚唔玩呢d野

渣架

佢行左去前面櫃位我先見到佢用香港護照

係街都見過

好眼瞓

明明係MK仔扮毒撚

行埋去唱首CTM俾佢聽

過去跳エレクトリリカル

6/24 15列
6/25 82列
係咪算好後 唔識

15好前
82正常差唔多arena尾
不過如果有花車同後面台分分鐘仲近過前面

15列 神席

29列同70列表示

最後
第一次去日本睇有咩要注意

神席

利申:舊年橫アリ一列完之後arena tour同hall tour全炒
神席呢d野係會有報應

秘密野點解唔加密

記得準時入場

唔係提早咩

屌你老母UO
DELAY2粒鐘

開場時間入

唔好做厄介影響其他人
記下新碟d call
...

有冇call book 睇下

聽多幾次首歌咪識

24／6 - 1列
25／6 - 1列

FF

等緊上機 又餓又眼訓

冇時間買goods

我又係同機有個LiSAッ子但係冇相認

係咪你黎

咁多大大遠征

我想同個女仔相認呀

改番d買野行程落呢兩日啦
ssa附近d大商場都算齊野

可能係
我只不過tee +背囊+斜咩袋
個個ching 仲full 過me囉

下就去spin 唔知仲有冇tee賣

又有谷

東京我黎啦

住日本?

番香港喇 兩日都糞席

東京邊度跳樓好？

望遠鏡有冇介紹邊個牌子

幾多

400..........

你係邊一輪買？

400係咪山頂
山頂好似好過我arena最尾

Eplus 第一輪抽選

早知買pia果張 雖然可能仲差

我都係

聽日呵番我

秋葉原見到LiSAッ子

400係終極山頂
200lv都仲幾舒服

有冇人會去原宿spinns

其實果幾件男裝定女裝黎

望完話你知 應該同live tee一樣中性

幫手睇埋有冇碼定freesize

我ホールtour已經山頂過一次鳥
今次仲衰d

蛇仔果件有分碼既 其他冇留意

近台真係正好多

原宿冇哂

店員話free size嘅

我之前睇個網話有size 可能睇錯

原來真係free size 我見佢個網仲有得預約 8月發貨

有冇去間cafe?

LiSA姐30歲啦

生日快樂!!!! 終於正式踏入30歲

正式成為老女人

30歲 啪啪啪 30歲 啪啪啪

今次真係汪阿姐了

記得舊年好似又係佢

聽日第一次睇LiSA live
有咩要注意

未睇過日本場 想知

練好舞未

要練舞?...